1月去廈門，請問有無酒店同去處介紹

1月準備去廈門短遊，但未去過，想問下有無酒店介紹，同埋有咩地方好去。

瞓街

鼓浪嶼 廈門大學 中山路步行街 xx植物園 土樓
啲酒店自助餐幾抵
有時間可以去五通坐船去金門行下 半個鐘船

記住要護照同台證
利申月尾去金門

有間叫OZ既民宿
服務幾好 入面又靚
做野個兩個後生女都幾正

我係携程睇d民暫只唔接待外賓啵

巴打係本島飛定廈門過 定係金門大學

不過廈門都係食野多 冇乜野睇 個陣想去台灣民族村點知冇開維修
隔離有個曾安咩就係專係食野既 同9份都幾似
搭船過對面個島仔係睇野既
但入面每個景逐一收費

上面介紹間民宿樓下夜晚有串燒食 抵食夾大件
但地點可能同步行街個d有少少遠 要搭巴士出去

民宿

比間你睇，如果訂到我想住依間

已經bk埋wifi蛋

thx ching

去金門有咩行？無車牌

日月谷溫泉度假村😗

廈門過去

聖誕去廈門5日4夜,留個名先
淨係買咗高鐵飛,未買酒店
暫時諗住會去埋金門同永定土樓

金門有咩地方好行？

睇下國共當年打到幾行 蔣介石有幾緊張 到宜家仲有果種緊張氣氛 周圍可見還我河山
條條村有軍營 個個沙灘有地雷 由廈門過去會好大反差

呢個feel唔係好多地方有 由其係人身安全情況下

去金門搭車用台灣悠遊卡一卡通就得

消費物價，旅費如何

係咪同去台灣差唔多，我指廈門加金門

廈門閩南大酒店

房都幾乾淨 雙人房都係400元晚

金門有數得計，去到金門買張1日交通卡，食飯錢，頂多買幾盒手信，500-1000港幣有多。佢有個商場賣名牌野，諗你都唔會有興趣。

廈門就要睇你玩咩食咩。你日日去邪骨條數都唔細

留名

可以租電動車，around２百幾蚊一日，揸住架車兩日都夠玩

基本上你唔鐘意歷史同軍事嘅話會覺得金門好悶